不如裝修唔好再用火魔？

樓上唐樓真係好危險

如果有死傷我地就輸曬....

真手足請認真考慮一下

上水推哂啲嘢出街

拉

推呀人手推

民意.JPG

用水魔法?

開撚夠 post 未呀 , 講十鳩幾次

上水咁多水貨 砌條萬里長城都仲得

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

係呀係呀 畫面唔好睇

拉出去燒

唔割
下次手足裝修可以針對d樓上無民居既舖頭大力燒mp 有民居用水系會好d 你鍾意既紅毛泥封西都得

唔割